data = [
    {
        question:"¿Qué piloto tiene mayor número de mundiales ganados?",
        answers:{
            a:"Schumacher",
            b:"Alonso",
            c:"Vettel",
            d:"Hamilton"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿Cual es el único piloto español con mundiales ganados?",
        answers:{
            a:"Sainz",
            b:"Pedro de la Rosa",
            c:"Alonso",
            d:"Picket"
        },
        correctAnswer:"c"
    },
    {
        question: "De los siguientes pilotos, ¿quién que no pilota o no ha pilotado en la escuderia Red Bull?",
        answers:{
            a:"Mark Webber",
            b:"Charles Leclerc",
            c:"Sebastian Vettel",
            d:"Alexander Albon"
        },
        correctAnswer:"b"
    },
    {
        question: "¿Quién ha sido el piloto más joven en su debut?",
        answers:{
            a:"Ricciardo",
            b:"Hamilton",
            c:"Alonso",
            d:"Senna"
        },
        correctAnswer:"c"
    },
    {
        question: "¿Qué escuderia no se encuentra actualmente en la f1?",
        answers:{
            a:"Audi",
            b:"Toro Rosso",
            c:"McLaren",
            d:"Williams"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿A escudería pertenece el piloto Lando Norris?",
        answers:{
            a:"Ferrari",
            b:"McLaren",
            c:"Alfa romeo",
            d:"Red bull"
        },
        correctAnswer:"b"
    },
    {
        question: "¿Qué piloto es de nacionalidad Frances?",
        answers:{
            a:"Pierre Gasly",
            b:"Carlos Sainz",
            c:"Lance Stroll",
            d:"Kimi Raikkonen"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿Qué piloto fué nombrado 'el hombre en llamas'?",
        answers:{
            a:"Romain Grosjean",
            b:"Nicolas Latifi",
            c:"Max Verstapen",
            d:"Lewis Hamilton"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿Qué piloto ganó más campeonatos en la parrilla de 2019?",
        answers:{
            a:"Vettel",
            b:"Hamilton",
            c:"Senna",
            d:"Perez"
        },
        correctAnswer:"b"
    },
    {
        question: "¿Qué piloto es mexicano?",
        answers:{
            a:"Sergio Perez",
            b:"Robert Kubica",
            c:"Pierre Gasly",
            d:"Charles Leclerc"
        },
        correctAnswer:"a"
    }
];